分化撚聽住！如果冇男人ETV / LMK 奶共的證據（如 whatsapp 截圖 / 錄音 / 片）等，視為老屈！

分化撚：你係藍絲/奶共！你話你唔係？自己提供證據證明自己冇罪！

收啦

你明白啲警甴點解唔覺得自己係返緊份冇良知嘅工未？就係冇人比到佢啱聽嘅証據先會繼續支個政府幫佢做嘢